有無人好羨慕專家dickson呢啲咁識得搞笑嘅男仔?

加埋腦細 冷面笑匠
香港兩大最搞笑男人

我都想個樣生得咁搞笑

隔住moon都聞到酸味

請善用起底功能

樓主仲搞笑啦

你仲好笑啦

你個樣生到成套莎士比亞咁

第二個係？

李思捷/鄺仔

老屈完未?

真心唔覺得佢地搞笑

笑死我 dickson啲轉數勁到

毛記葵涌（1716）今日上市，專家Dickson被委以重任，成為毛記發言人，不但代表上台發言，敲鑼，更加接受記者訪問，而專家Dickson全程妙問膠答。

被問到預期股價走勢有冇驚喜，「100毛上到市都係一個驚喜，所以我估個走勢都應該驚喜。」

被問對公司前景有冇信心，「嘩！雖然我個名目係『財經投資專家』，但其實我係一個『愛情財經投資專家』，我只能夠講，我自己希望，我自己愛情指數會上升。」

被問公司上市後有何變化，「我估雪櫃發霉食物會清理咗佢。」

被問公司上市後會否爭取加人工，「我每一日都爭取，最好日日加畀我。」

被問老細會否對他予以獎勵，「我相信係會嘅，但我希望唔會係獎兩巴掌。」

被問會否想公司派予股份，「公司其實有架，佢哋派咗兩股畀我，就係東方昇嗰兩股。你哋有冇睇東方昇特異功能救香港，嚟緊會有門票畀我哋，嚟緊加場呀4月3號賣飛。」

被問毛記多人抽原因，「好多人抽我哋隻新股咩？哦，點解會咁多人抽，可能係因為100毛個100好意頭。」

被問今日有咩慶祝活動，「我諗就係返工。」

被問嚟緊會唔會再搞多啲大型Show，「我相信會、我相信會。」

被問到公司業績前景，「公司有業績架咩，我自己估計，應該係ok。我諗呢啲你真係問返啲投資專家，我只係一個『愛情財經投資專家』，仲要係一個失敗嘅。」

被問未來會否與中資公司合作拍廣告，「你係咪講中立嘅資金？（內地嘅資金）我諗應該唔會。」

被問未來會否與信用卡推出大型廣告，「呢樣我真係唔知，我喺公司係斟吓水，幫人整吓電腦。」

作為員工，覺得老細今日心情點，「一貫作風，都係黑面，冇咩特別。」

最後終於有記者忍唔住問，「你哋公司會唔會有其他人，講到啲實際啲嘅嘢？」Dickson指，「我諗有嘅，我哋公司都OK嘅。」

係你有新狙擊目標姐
依家連南珠都唔放過

我唔係你講個個人

Ching米恰毒撚啦

偽毒hall chi

睇親佢都笑死

佢同林嘉欣果首歌 真係聽親都笑到肚痛